純F.F. 大家會想黑警冇仔生定生畸胎?

見到有個咁嘅廣告即刻諗起親愛嘅黑警，拮一拮，想生都唔得:）

當呢枝野係真, 我知應該會好貴同兩年後先有得用，所以講咗純ff。

想大家一齊討論教育/家教/狗仔狗女/唔好害人地啲仔女咁

我就一定提倡「毅進思維 不能做人父母」嘅。

斷其十指不如斷其一指

生畸胎兼耶教徒唔準落仔

唔生好過生，害咗個無辜生命

畸胎+弱智

傷？

畸胎for sure，要佢日日睇撚住自己個報應

梗係難產
唔好生出黎害左個b，一世做狗仔

生畸胎又害咗個細路，佢地要睇公立醫院仲要社會埋單

一定係難產
個老母死左，個b 生出黎傷殘既
老豆趕去醫院嗰陣炒車傷撚埋

我想黑警自己變畸型